冇錢（讀書 ）冇技術 可以點樣移民？

冇得移民，抗爭到底

做政治難民

溝當地既女同佢結婚